踏入三十歲身體真係退步左

涼少少就覺凍
手腳冰冷

後悔後生太放縱自己
唔保養好身體
搞到咁

我體能好過以前 日日丁一次都大把貨